初戀總是美好的

但係我還未遇到

Ching幾歲

好想喊

講下 最多唔笑你

垃圾